《都市閒情》咁多年有冇重複煮過某隻餸？

個節目集集都教煮餸，一年有大約二百五十集，二十年加埋就成五千集。經歷過咁多位大廚，《都市閒情》咁多年有冇重複煮過某隻餸？